進擊的巨人漫畫討論 - 135話（3）

我愛皮克

下次唔學人開post

Lm

漫畫post冇嘢要pin喇掛

三笠最正

下個動畫post既post頭唔知會唔會有人醒水整返好

捍衛正常性向人類既最後一片淨土

見到班傻撚劇透

伏筆待回收（持續更新）

- 艾倫發夢同三笠話一路好走
- 發仔暈左醒返話飛黎飛去用劍
- 三笠頭痛
- 戰鎚記憶同145王不戰之約真正原因
- 女王生仔真正原因同經手人
- 戴娜點解唔食超巨
- 「想救阿明同三笠」講俾邊個聽
- 艾倫對鏡講戰鬥吧
- 艾倫問三笠對佢黎講自己係乜野呢句有咩意圖
- 女王摸信同艾倫代為獨白

隔離動畫po變咗gay po
過翻嚟漫畫先

今年漫畫唔洗等兩個月?
上年好似過年 2月先有新一集

終於唔洗受劇透嘅困擾，呢度留言舒服得多

唔洗

官方消息出左1月會有新一集

連登巨人post 既一片淨土

你劇透人啫

咁都係一種困擾

真隔離gay post
呢邊清泉

真係小心d好

知道

都唔知邊個挑起話題先

me keep watching

如果當年Ymir望住佢地爆就唔洗睇片

樓主不如置頂呢個

邊個？

要pin啦

Hi好耐冇見

係咪暗示咗只要掂住艾倫就可以傳送到記憶

明明你都傾得好開心

我仲要勁詳細打晒出嚟，點知有人po左link搞到我好似好熟咁，明明唔係

我都係google條link比佢
唔算好熟驚解錯

我都係熟個大概，冇追到好貼，反正日本啲同人都冇乜新設定

講呢啲嘢去返gay post啦

#9

呢個角度係托柒視角定中間係托柒

想打鳩佢

Block咗睇唔到

咁你pin下面呢個

唔係啊 係賈利亞德收皮之前掂到萊納睇到記憶 知道阿哥保護自己嗰幕

話說法仔知唔知自己害死咗阿哥

LM

知，好似有幕回憶畫咗

未必有篇幅著墨係佢度
依家仲係一堆伏筆未解

第幾話

唔好意思 有一點唔明 睇吓有無人解答到我

始祖巨人係Ymir啦
即係d胸骨叉出嚟個隻啦

跟住三個女食咗佢啦
有九隻巨人出咗嚟啦（我嘅理解係咁）

但係點解會有一隻叫王族專用型嘅始祖呢？

唔明想表達，乜始祖得一隻咋喎
定你想講專用型=簽左不戰之約既始祖

119

原來仲有咁多伏筆未解

你個隻始祖都係九隻其中之一
應該力量同最初個隻最相近

如果冇理解錯你問題，
應該純粹係「始祖」依個term有歧義

睇返個表應該明？

型撚到

艾主席

似係睇到佢自己阿哥記憶
本來繼承左都應該睇到

但係佢掂到萊納嗰陣隻手有啲電光 好似艾倫掂女王咁

電光應該係觸發記憶而唔係傳送
艾倫都係睇到前任記憶
唔係女王傳俾佢

話說點解喺飛船上 艾倫唔直接接觸吉克

首先係飛船掂全架飛船既人都會死
第二當時島上人民未知地鳴
咁早就掂會輸民意
而且艾黨又未集結未奪權
咁就地鳴就早左d

好想睇晒歷代咁多隻係咩樣
原來可以咁唔同

公式書可能會有 等下

等下一話等到頸都長

冇動畫好彩仲有漫畫

下集漫畫好似要等到9號

一日都嫌耐
我估呢期應該會回憶解下迷
之後先再打過

新post 推

之前討論過
點解老豆可以一個人入牆咁勁

睇咗動畫勾返起
原來超巨個貝仔剛上手巨人，就運用自如
可能老豆都係咁

同埋動畫好似有心skip巨人學會

動畫梟同老豆傾計
動畫吉克同法仔阿哥傾計
都無咗巨人學會

記錯既話就當我無講過

團長話事 ok
兵長武力 ok
韓吉智力 wtf？

可能之後加返呢
前任獸巨嘅巨人學背景冇得skip啦

我明你指咩
我俾咗巨人研究，雷槍開發 等等既印象蓋過

我覺得係因為三人組容易推故事姐好多都係三人組

係喎，我已經唔記得咗佢

巨人擺明抄鬼滅我地炭善獸三人組

都係，又中咗藍色窗簾
因為一正一反一個和事佬，先多野講

哈利 榮恩 妙麗

鬼滅

睇到艾連話見到牆外世界有人類好失望
呢到睇到個人有啲打冷震，好有共鳴。

細個睇電影、卡通都會有探險元素，個陣都會一路睇一路會諗世界好大，我都想去一啲未有人去過嘅地方。點知慢慢長大時發覺，原來呢個世界大部分地方其實都一早比人探索過。探險只係一個夢，係無可能實現。

而家由第一話重睇代入艾連對外面世界嘅期代，再諗起佢嘅失望，更加傷感

我諗佢嘅意思係三個女都食咗
咁d能力點分
三個女邊個會係始祖

細細個艾倫一直以為殺哂巨人 牆外世界係自由
一直以為出面嘅世界係好似阿爾敏所講：
冰之大地 砂之雪原等等
但係點知巨人後面係一個更強大嘅敵人 巨人只係一個武器
等緊佢地嘅只係馬萊與艾族嘅仇恨 足足2000年
一直都被人地歧視自己係惡魔 但係其實佢地咩都冇做過
只係以前一直被無腦巨同智慧巨支配住
連104期都唔支持佢 得翻自己一個
細細個嚮往嘅世界 現家要毀滅佢

所以艾倫講過：當我知道牆外還有人時 我很失望
現實一次又一次咁摧毀艾倫嘅夢想
以為等緊佢地嘅係自由
以為係美好 點知係殘酷
現實世界都係咁 以為只要解決現在嘅問題
之後就一定係美好
點知到頭來只係更殘酷嘅景況
主席

睇親S3 22最尾看海果幕都喊
個個人玩水既時候
艾倫已經透過記憶得悉一切 睇得更遠
同其他人係極端既對比 就知艾倫獨自背負咗幾多既野
艾倫用絕望、失望、無計可施、無可奈何既滄桑聲線開口 阿爾敏三笠望住佢 成個張力強到
好能體會艾倫既心情

似曾相識

有咩問題？咁先係好事

要有心理準備第日就算我哋成功獨立到攞返民主，都唔代表就咁樣一勞永逸，可能到時就係更加大嘅問題嘅開始，到時我哋又會再次面對世界嘅殘酷現實

話時話而家回顧返漫畫，撇除一開始嘅兩集同埋第三季最後睇海嗰幕，其實1-3季劇情嘅速度都算快，好多帕島大事都只係幾個月內發生嘅，到左4年後嘅馬萊篇又係，啲事件一氣呵成，都係幾個月內緊密扣連咁發生，所以先可以追到底（只要讀者嘅腦容量足夠就得）

其實係有九個人食左佢條屍 如果你有睇過副圖

之前想擺埋落list
不過有人話應該都係為左救佢兩個
唔算伏筆

之前斷下斷下睇只係覺得好正好好睇 覺得艾連好勁
當係皇道漫畫睇
而家認真重睇 望住開頭咁天真嘅各位角色，然後諗到之後其實唔係佢地想像，搞到好多位都想喊

屌 今晚返去睇動畫先 我淨係有睇第一季動畫
你講到好正

我成日有印象果3道城牆係用145王既3個女命命
但係yrmi個王既3個女先係叫呢幾個名

究竟係我睇錯定佢地歷史有錯？

係呢3個名啊

認真要睇埋動畫，冇對比過漫畫動畫差異，但動畫絕對有昇華既作用
S2 06 萊納自爆果幕堪稱神級，牆上支旗被風吹跌 個個箭拔弩張，張力大到唔敢呼吸
S2 團長斷手照call前進 艾倫精彩吶喊演出
S3團長演講、兵長斬猿、梟打針前入ED，更有最出名最高分既白夜 團長阿爾敏二擇一，仲有好多好精彩場面
期待黎緊S4既演出
動畫有漫畫冇既神級音樂+聲優演出
曠世神作冇理由唔追埋動畫

仲有S3落地下室之前艾倫同三笠行個一段路

呢幕真係睇咁多年ACG 頭幾位最深刻既場景
令你回想起跨越左咁多年既沈重劇情, 展望未來劇情仲可以再沈重
每一個角色既思想對比都好大

Fanmade?
個立體機動畫得咁hea
韓吉又唔知望邊到

正路fanmade

岩岩追哂, 想問下一路好走同摸信係邊一集出現咗？

一路好走
漫畫第一話第13頁

摸信
S3 part2 第9集

想問下艾倫係點識愛情開竅？

醫院識問法仔，係咪女人
但之前開座標，對三笠無feel咁

可能睇到老豆記憶先識
之前啲人笑個齊陰頭佢都get唔到

齊陰頭？

Marlowe

呢個角色寫得幾好
マルロ就好似係冇主角光環嘅艾倫
臨死前先後悔入咗調查隊

唔好嘈
全部都係抄哈利波特

依家先見到左下角mikasa好無奈咁望住艾倫

好真實
到頭來獸巨都係走甩咗

係咁loop宣戰個bgm

真係好震撼好有大場面嘅feel

睇下震撼程度可唔可以拍得住第一季第一集超大巨踢城門嗰幕啦

1月又有漫畫睇又有動畫睇
太正
巨人唔好咁快完啊啊啊

聽返shinzou wo sasageyo好感觸

我反而聽name of love感觸好多

我覺得shikabane no michi越聽越正（一開始聽覺得無乜嘢特別，好似大雜燴咁）

可以海邊慢慢練

都係，一開始感覺真好好似聽返以前幾首咁樣

聽親都眼濕濕

溫故知新重睇一次
就算我站邊主席
但睇韓吉死果幕都想喊
獻出心臟
好期待動畫

真係
睇咗漫畫之後 見到3人組本來一齊對抗巨人變到分歧
「只呼喚屬於我地嘅名字 只分享屬於我地嘅喜悅」
真係講緊以前嘅三人組咁

呢個世界會令到艾倫變到惡魔
若果可以係呢個世界某一處相遇
請唔好忘記我的事 最真實嘅我

每次重睇巨人都好似自己變咗睇海艾倫咁

我反而係弗洛克死咗想喊
同埋馬加特 基斯係船上自爆嘅時候
漢吉因為係左膠所以冇感覺

弗洛克人設太唔討好
就算佢做既野係啱 但個性格行為語氣太惡劣 所以冇咩feel
諗下主席做d野都係一樣 但主席係型 弗洛克係柒
認同弗洛克但唔鍾意佢

好似有形容過係「奇蹟」?
不過梟講得出Armin Mikasa
老豆可以堅持到遇上前團長已經係「決定咗嘅奇蹟」

好期待動畫嘅floch
暫時任何宣傳圖都冇佢
想睇吓個look

第一話既845點解?

年份？

係

賈b必須死

歷任記憶會教佢

咩叫岩？
巨人只有take side 無岩唔岩，但anyway佢又唔算柒最尾重好型tim

啱啱睇到一個推測，上一次係145王同戰槌做戲，並且塑造出個戰爭英雄

今次比利同艾倫合謀，兩個人都會犧牲，而法爾可做英雄，加上島上嘅人都協助阻止艾倫，令世界接納艾爾迪亞人

重睇發動地鳴嗰集，點解艾倫會發動到坐標？唔係要始巨擁有者接觸皇血巨人先得咩，定係人嘅型態都得？

應該唔會魯魯修式結局掛
世界都滅左咁滯得返兩堆人

有巨人之力既皇血

仲以為好似戴拿嗰次咁要巨人狀態先得添

如果係既吉克同艾倫人型個陣就唔駛避開唔接觸啦

應該係已觸發巨人之力的王族後代
仲可以維持短時間

但艾倫淨掂女王就可以觸發到進擊巨人的預知未來的能力

暫時好似淨係踩咗馬雷啫
要停仲嚟得切
但如果要話聖母派係救世既zero
又好似唔太夠說服力

134話踩咗世界唔同地方啦已經

咪話我站邊主席囉

見到女王生緊
如果其中一個holder死左（唔係俾人食左既話），能力應該會直接pass左俾佢

啱啱睇左youtube一條片講巨人同北歐神話
原來北歐神話有隻豬識無限再生
代表無窮盡既痛苦

ymir

頂 頭先睇返下集漫畫
完完全全感受到萊納 跪底個罪惡感

睇返S1S2 再睇個幕真係哭能左

太多啦
我琴晚睇番第一話阿媽俾人食都另一番感覺
巨人啲劇情前後呼應先做到咁

好多野睇返真係另一個感覺

不過講番Reiner
佢果個聲優真係好勁
反而第四季三話配細佬既係另一個聲優
聽上去感覺真係差咁啲

貝爾托特都配得好架，s2都幾深刻

佢係牆上話 佢地仲係細路
又話自己係唔湯唔水ge垃圾 仲話要負責任
嗰陣都唔知佢嗡乜

去到解畫真相嗰陣 先知原來佢地咁辛苦

點解 唔係random咩 你又知冇其他艾人大肚/生仔？

我都係講有機會啫，話哂都show左出黎

靜咗

幾時有136

又翻睇緊唉睇到好撚嬲

我支持滅世
所以我見到弗洛克係到對抗班左膠嘅時候
好心痛佢
最憎光頭仔同漢吉

班仆街仲要扮晒野做戲再偷襲

左膠快死
睇到個集真係想𢲡𢲡臨滅世

其實佢行為唔係真係咁惡劣104期正式反面之前弗洛克係冇逼/質疑過佢地 佢黑人憎既行為只係用係柏島高層/外族俘虜

反而104期個班同韓吉個班高層除左啊明膠同讓叫做有掙扎下 其他都手起刀落咁濟 講人設佢地仲肉酸同虛偽

計中計中計中計中計...

講得好啱

唔止背叛艾倫仲背叛埋族人

掂女王應該係進巨加始組加接觸到王族 引發進巨嘅能力睇到未來

呢d野見人見智
但無可否認係柬山特登寫到弗洛克唔得人鍾意
係人物魅力既問題
即係我覺得韓吉最尾係垃圾得把口，但都幾鍾意佢
因為佢其中一個功用係灰諧下，調和氣氛
例如之前chur艾倫做咩手勢／對鏡做咩、話艾倫中二病、筆湯俾讓都好好笑
三人組一樣玩叛變，阿妮仲要殺晒成個利維班，佩特拉死，但都冇咩人話特別憎阿妮，因為三個人設討好
不過都係篇幅所限啦，弗洛克只係工具人，冇必要寫太多魅唔魅力野
最乞人憎真係光頭喇
佢殺自己友 我站主席邊都覺佢仆街，但抽離d睇我又理解，佢唔殺 自己同阿爾敏同要死
自私方面，佢冇問題既，因為阿爾敏係既得利益者
問題就係光頭個手法太肉酸太難睇，所以先咁乞人憎

過左太耐已經唔記得艾倫由幾時開始知道哂所有野
係咪由掂女王手仔果刻起
睇尼又要重睇多次

但弗洛克係葉卡派首領
我覺得係立場問題， 我地局外人咪覺得唔討好， 但事實佢真係做咗好多野又做得夠保密，成班高層完全唔知

我最頭講咗我撐主席架
立場黎講我屌爆絕育滅族派既吉克、和談冇作為派既韓吉左膠明佢地
我認同弗既立場同respect佢成長到將生死置諸度外 完全為帕島人
但講人設我純粹唔鍾意弗洛克 同佢性格手法
所以佢死我冇咩feel
換轉主席實有唔同手段 甚至做同樣既野 我都睇得舒服
你當我人身攻擊啦

前段聽完好sad 個感覺係自由點解咁遙遠後面改埋youseebiggirl不過究竟係咪跟官方再改編定還是係呢個yt channel原創

覺得佢討唔討好真係見人見志
不過我又唔覺創哥當佢工具人
由團長死個陣開始已經幫佢建立人設
而佢講既野大部份都係直白得黎好有道理

佢個人設少少似希特拉

其實我覺得呢個角色咪 普通動畫都會有個D 宗教狂熱份子既聖騎士
主席立場無錯 但手下(弗洛克) 表達上就變到恐怖份子 捉人質咁
我覺得只係 作者 無太著重呢個過場角色 (可能就埋尾 唔想哂時間 係再低一線既配角度?)

BTW 三人組 就算係阿妮 都唔明點解D人會話佢討好
因為佢殺左利維班 (佩特拉) 佢死左都唔覺有咩可惜咁解

邊一部份似?
做啲野好唔同喎
希特拉主動逼害猶太人
葉卡派呢邊係主張自保咋喎

天性就殘忍啦鐘意踩死昆蟲
當利維班昆蟲咁踩

依個channel所有都係佢自己整

話時話，啱啱聽返《進擊之軌跡》album入面嘅所有歌，除左攞左去做op嘅三首歌之外，呢首《雙翼之光》係最感動嘅。作為佩托拉之歌，歌詞好似係佩托拉親口同兵長講嘅遺言咁，好催淚

我反而覺得作者係同一話殺兩個角色係有意思
一個係葉卡派首領 一個係左膠團團長
認真講弗洛克心恨手辣 係一個領袖風範
咁先可以贏
如果艾爾文想搵真相又想同班調查兵一齊 有咩可能
殺敵人前先殺阻自己嘅族人
唔理佢極唔極端先 起碼佢會行動阻止班左膠
臨死前都想復興艾爾迪亞
下下都唸人地會唔會死嘅話冇可能成功

根本對阿妮完全冇好感
可能因為佢殺哂成個里維班 一腳踩佩特拉係樹上
又咬死副隊長
反而鐘意萊納多d 可能因為佢有精神分裂 又成日想死

可能佢夠可憐，咪憎佢唔落囉

所以唔明阿妮有咩討好
明明 以前踩死利維班個時 係個個屌

點解佢訓一覺出黎就白左 (訓覺過程佢個角色無成長架喎)
如果佢無訓到 都幾肯定繼續同萊納一齊殺人
真心唔明 阿妮 好 係邊

不過三人組 比賈BITCH好 佢地起碼係面對現實 接受自己係一個殺人犯

什麼都不想放棄的人什麼都不會成功

因為佢係女
利申 對阿妮無感
但我覺得快啲去死嘅priority，左膠兵團高過佢

佢，莊，兵長我都覺得可以留
其他

賈bitch後來有洗白 但係都係麻麻地
亞妮不了
雖然三笠係膠膠地 但係唔知點解好鐘意佢

mikasa都唔係左膠啦
我肯定如果艾倫一早揾佢幫手佢一定會幫
不過艾倫唔想佢危險先想鬧走佢啫

留返低三笠

係唔記得咗佢添
Annie, mikasa, 莊，兵長 可以留

其他特別係光頭仔
頭號戰犯，快撚啲去死
如果佢可以留到尾我會好失望

我覺得三笠係鐘意艾倫多過係因為阿卡曼血統
但係艾倫時間無多 所以唔想回應
想鬧走三笠 唔想佢被圍巾束縛
又唔想因為滅世連累三笠

好cute

好大可能會唔死創哥要傷害讀者

姐係佢憑空整首新歌出黎?唔係之前宣戰果個咁base官方再重編

亞妮醒番咪同佢個女fd子講左話
佢以前覺得所有人都係冇價值
但而家諗法係有唔同
所以係有悔疚自己殺左好多人;
但同時佢仍然話對佢重要既人會放係高位(佢老豆)
所以為左佢老豆會再殺人;
其實呢種諗法咪同艾倫一樣
艾倫一樣會悔疚自己殺人
但為左重要既島民就一樣殺
點解可以支持艾倫
但又掉轉插亞妮殺人?

因為亞妮佢地以前做既野同艾倫而家做既野係一樣
接受到艾倫其實就好容易接受到亞妮佢地
至於當利維班昆蟲咁踩
打仗係咁架啦
而家艾倫咪一樣全世界咁踩

都係以前好 依家男人頭

所以我咪話annie可以留
左膠兵團抵死啲

點同呢
艾倫決定殺人之前有幾痛苦
佢係帶住愧疚既心情去滅世
阿妮殺人個陣係當人做昆蟲咁踩
佢而家悔疚一回事
但佢殺人個刻冇

一個自衛含淚殺人既人
同一個殘殺完人事後悔改既人
本質上就有分別

其實我個人對邊個角色死都接受到
只要係真係為左推動到好既劇情發展
所以如果之後例如annie死其實我都ok
只要係真係令到劇情好睇合理
例子好似porco死果幕;

又好似我都鐘意sasha
但係佢喺果個位死我覺得某種意義上係可以推動甚至升華到劇情
同埋老實如果sasha冇死好大機會會變埋左膠團一員

動畫過多幾集就睇到瑪雷人發動地鳴

講開又講 阿妮老豆唔係跛嘅咩 坐喺前排 揸住支柺杖仲可以跑得咁快唔洗死

其實呢個問題係取決於你究竟鍾意亞妮定係佩特拉多啲

佩特拉如果係男人或者雀斑尤米爾樣既女人
睇下你地仲會唔會到今時今日都咁憎亞妮

好撚悲壯

佩特拉果幾個隊友連名都無人記得，剩係記得個咬脷佬

我唔覺白咗，係似佢長期無戲份，出返嚟所以有反應

被阿明，希琪成日傾計，阿妮可以聽到，理解返件事，算有少少成長
似艾倫睇記憶，知道既野多咗，當然睇記憶影響大好多

阿妮殺人有掙扎
例如解除馬可裝置

所以阿妮對佢以外既人wfc
對自己有感覺既，但同佢目標唔一致，應該都殺
算狠角色，但唔覺佢係以殺人為樂

利：唔係洗白，明白有人好憎佢

冇洗白到佢唔識既人咪又係當昆蟲咁踩
fing得幾開心呀佢
艾倫對住個賊仔都喊晒口咁
根本兩個人心態就完全唔同
話佢兩個係一樣其實係侮辱既艾倫

由頭到尾都冇洗白佢
亞妮如果同佢相處過佢會唔忍心殺你
好似阿明 三笠 馬可咁
但係唔識就可以一腳踩死你
我對呢個角色都冇咩感覺
唔會特別憎佢或者想佢死
反而想光頭仔死多d

阿明日日係到同住舊冰講野真係
食咗托7成個人變哂
掛住溝女
明明同亞妮冇交情
你話突然間想溝三笠都叫講得通
佢個句：咩都捨棄唔到 就咩都冇辦法改變 要凌駕於惡魔之上 就連人性都要放棄
真係好符合第4季
佢講完自己都做唔出
唔知點解就係阿明被人影響得最大 其他人都唔會咁
好彩食貝仔嘅人唔係團長
如果唔係一個中年佬日日去溝一個靚妹

佢自己做唔出都算明明係佢咁艾倫講而家人地照做就屌返人轉頭

既然托柒對阿尼嘅執著勁到可以影響繼承人，點解當初本人完全無啲表示仲廢過進擊中學校入面

毒咪冇表示囉

艾連對住賊仔應該只係細路仔受驚
佢後尾都同佢老豆講自己只係殺左啲啱啱好生得似人嘅垃圾
其實我覺得所有角色都係被呢個世界呃左
所有人都無錯 錯嘅係作者諗埋呢啲作弄命運嘅劇情

我指個賊仔係中東偷錢賊
殺mikasa父母個三個係人渣黎

噢 我重睇緊 仲未睇到個度

巴打你都幾風趣

當推post
鐘意阿妮因為

1：靚
我係咁撚膚淺，被揭穿個樣，結晶化前既樣
雖然最靚係女王，但佢太完美

2：鐘意有掙扎既角色，壞女人但有時有良心
感覺貼地同親近D

3：憲兵個陣肯出頭，佢咁為私利但都肯做

4：吐糟角色，好搞笑
訓練兵搶刀打萊納，破牆前踢萊納，地鳴踢醒萊納
整爆萊納人型個頭，後期話好想殺萊納好耐
btw我唔係M底

得閒再講
btw唔介意有人好憎阿妮

有冇人睇完動畫之後幾鍾意zofia 個角色 動畫加咗唔少戲份俾佢

雖然阿妮好殘忍，殺蟲，殺人
但阿妮係孤兒，後父早期只係想佢做戰士
阿妮無倚靠，又缺乏愛，所以唔覺得生命係乜一回事，包括自己

（btw阿妮老豆點解會知錯，好似未解）

另外，33話女巨有分鏡唔想殺平民
阿妮故意走去第二度，減少傷亡
（呢度可能我get錯，只係想逃走先真）

又另外
阻阿妮先會殺，例如森林捉女巨
只係踢馬個次係殘殺（定係創哥惡趣味要射波姿勢）
其他死者都係主動攻擊/阻止阿妮先殺

總統餵人食屎，我覺得係殘忍同反感
雖然阿妮都好殘忍....

利：預咗阿妮有唔好下場，例如被踩死，因為創哥鐘意對稱嘛

漫畫個陣都鐘意
動畫都ok
又係冷面笑匠
可惜責重既女角好快gg

有埋聲優加持 正好多

rip

本post有大量劇透
巴打睇埋先入黎啦，最新去到135呀

你張原稿仲靚

原來係創哥特登要求

搞清楚艾倫表達歉疚既對象唔係殺士兵
而係殺其他無辜普通平民
好似果個中東細路
艾倫殺對方既士兵(Marley軍人)一樣非常果斷冇表達過歉疚;

而有描寫到亞妮冷血既位都係對住敵方士兵
好似Levi班
而我覺得殺對方軍隊要冷血係非常合理既
正如艾倫果斷冇情殺對方既士兵(Marley軍人)一樣
呢點兩個係相似既;

而我印象中冇描寫過亞妮有冷血故意咁去殺普通平民
只有同艾倫係城牆入面打有害死平民
但唔覺佢果刻係想故意殺平民

而呢幕同漫畫唔同
但動畫果時咁樣表現我覺得正過漫好多

根本韓吉弱智成日話傾傾傾唔好殺人

如果吉克係幫馬雷，慢慢俾加過料既紅酒食物俾成個艾族食，實仆哂街變哂巨人

根本要用艾倫果套，真真係唔想殺人，吉克果套都得， 雖然無子孫，但都可以活到死。
而唔係咩濫殺唔好， 要傾傾傾，人地由頭到尾都唔想傾

解法世界 與艾人問題
艾倫方案: 殺晒對家
吉克方案: 自宮絕後
阿爾敏方案: 先地嗚威嚇 再和談
145王方案: 自閉 與世界隔離

艾倫同吉克係兩邊既極端
阿爾敏只會加深 世界對艾人憎惡最後會變回原點
可能真係145王最好 不過要隔離到火星先有用

韓吉方案: 諗緊啦屌 等陣先

阿爾敏方法再過幾十年之後科技再升幾級咪又係全世界圍攻帕島

145同阿明方法一樣都係buy time only
遲早都被攻打全滅

吉克方案其實都一樣
最後都係全滅
而且世界未必信你地絕左育
可能會照攻打

145王都係諗住伸開對手等人打到嚟滅族㗎

好想post過動畫post

要下個星期先得

幾時都話
好彩唔係團長食超巨

漫畫睇到呢頁嗰陣笑咗

新年快樂啊漫畫黨人（又係你地

阿眀佢哋唔係連地鳴都唔想咩

艾主席艾主席

阿明入座標同艾撚講數自己講嘅
話已經夠喇, 有足夠震懾力, 叫艾撚收手

咁係因為唔地鳴都地鳴咗 唔通叫艾倫扣翻出嚟咩

當科技同飛機普及化後，故事都只會演變成要島不要人，而不是爭奪巨人之力

因為島上含有豐富冰爆石資源（隱喻 現實世界該片土地有豐富天然資源）

所以講黎講去都係艾倫方案 帕島先有得生存

假如有朝一日有手足做到嘢，但手法手段絕對唔靚
例如會好似弗咁公開審藍絲、數佢啲罪、殺佢哋
我自己都猶豫咗一下...唉..雖然我都只係猶豫，但好可能宜家啲黃都未必受仲會屌tim

咩都捨棄唔到 就咩都改變唔到
若要凌駕於惡魔之上 就連人性都要放棄
做到呢點嘅人就會贏

呢一句真係好真實

仲要講到馬箂已經係對艾族比較好
其他國家仲癲
就算套野前半黑幕既馬箂成個國家消失
咪一樣會重覆馬箂咁
過一排又侵略 一定要滅絕
而且啲外國仲要更加憎島民 肯定仲癲

1800年前都記到依家
根本發動完地鳴 人地唔可能唔報仇
只係差在幾時科技可以完勝巨人

阿明支持局部地嗚

係成1700年經艾族高壓統治
係近呢百年 艾族145王良心發現
先變左受害者

其實係咪真係成段1700年全高壓冇人知
回憶嗰時復橫派都有講過話幫手鋪橋搭路建設好多嘢。

如果令到145王都覺得做錯想贖罪嘅話 應該都係真嘅
修橋起路呢啲尤彌爾嗰個時代已經做緊 係初代王用埋巨人之力侵略

有無人覺得可能有國家以經發明到核彈 可能地鳴都唔驚

咪係，既然連混血都變到巨人，咁呢個世界就唔應該仲有純種馬萊人存在

有核彈嘅話仲唔一早嚇其他國家咩

又一個月了 巴打們

我覺得當年馬箂最多都係好似依家艾族人咁樣

極權一定要留最大基數做底層奴隸
人種分級 冇左底層就會慢慢大中高層內鬥

女王生仔咪唔想變巨人食吉克同王血傳承
經手人咪農村個青梅竹馬 細細個以經識 大個左係農場做 老實人黎 女王都半騎牛搵馬先同佢生仔

梗係唔得啦
真係聽阿明講依家收手既話，只會令其他國家積極研發可以對付地鳴既新武器，到時帕拉迪島真係玩完

所以我好期待最尾比佢地真係殺到艾倫
以為終於可以和平，諗住同瑪雷簽啲乜約物約
點知瑪雷反口，聯同全世界一齊滅佢地族
成班叛國賊臨死先後悔，知道艾倫先係啱

呢個思維我鐘意
不過夾唔到最尾抱BB應該唔係

雖然都好想睇左膠後悔ending
但如果最後反證艾倫係啱，咁就好似變咗戰爭可以解決一切
覺得創哥嘅諗法已經由莎夏老豆講出黎「要走出森林、細路仔係希望」
好期待可以點先寫到反戰得黎唔左膠

艾倫最尾誤殺三笠/阿明 先後悔 最尾用巨人之力返返第一集世界線 帶返記憶比當時艾倫去挽救good end

其實佢地一直想局部地鳴靠嚇
但地鳴完可以點? 唔係單止科技落後人地100年
連政治經濟教育都無人地既水平
即係宜家既北韓突然入世 只會做水魚賤價工廠

局部地鳴咪即係show埋底牌俾人睇

競猜伊雷娜會係邊個配
動畫嚟緊嗰集會有佢講一兩句嘢

9up一個：釘宮

好似唔太夾喎

佢都配唔少男角色
唔係永遠都四萌
不過都係9up下啫 邊有得估

其實吉克都幾懦弱
成個民族俾人逼害左咁耐 竟然唔係報仇而係絕育
btw如果根據 梟所講 艾倫而家做嘅野係咪都係為左米卡沙同艾爾敏

沢城女王如何

坂本真綾

幾時有136情報

佢有決定捨棄eren啊

講咗冇情報

唔知係咪因為咁

一路好走係第一季第一集艾撚發夢醒之前聽到

依幕真心比佢嚇一嚇
創哥畫得好猙獰

得始祖 得天下

Wikipedia 有講部分奇行種行動會受生前(變巨人前)人既性格或者對某些事情既執著所影響，所以戴娜原則上係一隻奇行種。
應該解答到點解戴娜冇食貝爾托特。

幾時出新一話

呢邊真係清泉
隔離動畫post好撚恐怖
啲圖好嘔心

官方出版就7-8號出

真

入嚟避難

第8集

艾撚一早知到sasha要死個心情

佢選擇犧牲sasha
換翻對馬萊嘅宣戰
都值得嘅
賈bitch

其實唔知佢係咪一早知

光頭仔話艾倫係到笑
我估應該同當時漢尼斯死時一樣
嘲笑自己無能
艾倫都可以見到部份未來

應該都係笑自己
不過都唔可以確定佢一早知
漢叔死個陣佢都唔係一早知啦

sasha
不過賈bitch唔似會死
話唔定最後又係靠佢一槍搞掂

進巨能力唔係淨係睇到歷代除自己外既記憶？

進巨能力係睇到繼承者既記憶。至於睇歷代記憶每個智慧巨人既持有者都睇到。

進巨可以睇埋未來/下任嘅記憶
睇到歷代記憶就個個巨人都得

其實艾倫影響老豆行動果到
係咪老豆其實見唔到艾倫個人
只係透過記憶睇到 用艾倫視角對住自己位置講野
實際上自己對住空氣回應？

係咩圖

咁快出左?

唔知真定假

假

佢唔似一早知

大量露骨gay圖
我最頂唔順係萊納露波個張
嚇到我彈返出黎

睇翻譯正確黎講係未來的記憶，無人知可唔可以睇到繼承者外的未來

而上代智巨記憶的繼承係要兩人關係密切先繼承到一部份，例如親人 或者 好好的朋友之類

CLS

假啦，隻野都唔似巨人同埋太細隻

下幾任都可以，總之係未仔的記憶

最終卷係咪5月出
咁連載咪即係得返幾話

佢似唔知啦 佢知Gabi會開槍 佢一上船就企喺Gabi上船個位咪得

其實有講過睇到自己未來咩 唔係淨係話未來繼承者嘅記憶咩

未來艾倫比未來既畫面自己老豆睇
艾倫經佢老豆d記憶睇到自己未來既記憶

好癲

果邊啲人真係cls

我已經好努力用女女圖洗地

你都on9

Eren果隻睇落咁細隻
比例唔岩

今個星期動漫冇更新？

月刊黎
1月份個期應該下星期出

動定漫

屌睇唔到佢用蝗語

本來想屌佢
但佢又可以兜話動同漫都冇更新
都係算

到底支那蝗點解可以咁on9
明明原本已經有動畫呢個詞語唔用
梗係要亂用動漫呢個簡稱

可能佢兩樣一齊問哂

當年班支唔知講乜鳩會動嘅漫畫咪叫動漫囉
真係俾佢哋吹鳩脹

即係連人地原本有動畫呢個詞都唔知on9到

應該唔知啦

艾倫講過104期係對佢重要既人 想佢地活得長久

滅世都係為咗佢地 如果艾倫知一定會救佢

所以我覺得當時艾倫係笑自己即使知道未來都係無能為力

好似當時佢有巨人之力都救唔到漢斯 笑自己無能

冇錯

同窮人生仔正仆街一樣
冇錢唔係去諗辦法賺錢
社會不公唔去抗議
睇唔到未來唔去爭取
而係幫自己絕育
都算
重要逼埋其他人跟埋佢哋一齊絕育
覺得只要冇下一代就唔會再有人受害

希望成套嘢完咗/完之前
創哥會講

典型self hating

自細就被洗腦
認定左係惡魔的後裔
絕育 係為全世界好

無聊野

三個巨人將三為一體 其實佢係咪講緊巨人劇情咋

我就覺得似知 因為需要引發莎夏死之後既連鎖反應 莎夏唔死賈碧就唔會同尼柯洛,卡亞連上關係 咁就唔會觸發到:

1.法仔因意外飲到紅酒繼而變成新顎巨

2.賈碧受莎夏父母,卡亞,尼柯洛影響->洗白

呢兩條線都明顯係馬萊篇開始之後既兩個重戲份角色 係重到兩個都係基本上係鋪排到好似艾倫既繼承者

我估係艾倫透過老豆既視角睇到未來既自己比老豆睇既記憶而(甚至可能真正既對象係要比而家既艾倫睇)令到而家既艾倫知道要犧牲莎夏先可以令到兩位未來希望既角色成長繼而救到最多佢重視既人?(估:可能係承擔某d責任/有能力阻止未來既自己受ymir控制變成不自由既人?...etc)

所以艾倫先會明明有能力知道莎夏會死都坐係船頭唔理 最後只能重現以前漢尼斯死既時候自己一路笑自己一路喊既表情 因為無論係4年前自己明明有巨人之力<-->定還是4年後既自己知道進巨能力 兩者到最後都係依然無能為力去改變現實

純粹個人觀感 好大機會比創哥摑

其實吉克先係被人洗腦嗰個

最仆街就係香港都一堆人跟, 跟住話你跟唔上時代乜乜乜.
根本如果淨係講漫畫/動畫果陣就唔應該用動漫呢個詞.

上次先有個問netflix有咩動漫好睇, 跟住就有人問netflix有漫畫睇架咩.
明明一開始就問netflix有咩動畫睇就唔會有呢D confusion出現.

隔離見到

即係139最終話

又係13同9

見到啦，仲有4話就完

今期漫畫封面

中間mikasa?

係。賈碧係鎧巨頭上。唯獨無左車巨

係咪mikasa殺艾倫

唔信佢只會保護艾倫

9 + 3 + 1 = 13

有可能，個陣飛機上，萊納有提過艾倫似乎想有人來阻止佢。

有冇咁易俾坐巨估到呀

門之巨人

無啦啦擺佢喺中間

車巨咪俾戰鎚插穿左囉

可能佢一個人保護艾倫

係，但封面唯獨無佢，會唔會暗示佢會死

留名到時進擊的巨人 第一部完 進入第二部 鎧之巨人
萊納KO完艾倫 依然要面對世界對艾爾迪亞人既仇恨 決定挺身而出做大佬

創哥最鍾意玩呢啲

超巨下面嗰隻顎巨嚟？

法仔黎

Falco識飛隻顎巨

會真係唔出奇
你知創哥會傷害讀者
利申想睇

點解唔係法仔做新作主角

唔想睇

會唔會最尾有滅世派總動員嘅場面呢

創哥對於作品即將於4月完結的感言:

「八年前我曾說過大概還有三年就能畫完，現在，我應該是終於能將它完結了。漫漫長路，能夠與大家一路走來也是一件幸事。
這絕非是編輯部強行拖延所致，事實上故事後期編輯部也很著急，擔心何時才能完結。非常抱歉，終於要結束了。
我會向著最終話努力，希望能讓大家覺得一路追下來是值得的。」

車巨無咗
Mikasa戴返頸巾
賈bitch......支槍

創哥

就算佢要畫巨人續集我都支持

多謝創哥，辛苦了

我表情同艾倫一樣

畫完佢要開桑拿店，第日完左武肺去日本幫襯佢

超大巨桑拿

到時仲可以loop住聽進巨神曲，真係正到爆

創哥多謝你
真係好撚好睇

創哥話過好鍾意breaking bad同埋better call saul，應該會留位畫外傳/前傳既，始終巨人世界觀太多野可以講

畫多幾集ova

希望艾倫成功攬炒

正呀
一路播歌一路睇漫畫一路焗
希望可以同創哥傾計

一定睇
想睇104期日常

gchi

想睇多幾款托柒睡姿

原來後面有個兵長

托柒bb點解要喊

9號

BB

對稱狂魔
型

我最鍾意嘅作品終於要完，好唔捨得
多謝創哥，辛苦晒你了

say my name

Hajime Isayama

you are god damn right

多謝創哥，但好唔捨得

佢個方法都叫攬炒？

佢好似話除咗開桑拿之外
下套作品想寫啲黑色幽默嘢

bb豬

瘋狂loop緊
快啲星期日啦

仲有成5日

首ost好撚有feel
有哂宣戰個畫面

創哥
希望動畫唔好同時完，得返12集進度太趕
出part2/電影收尾最好

從來無講過動畫會同步完，只係傳言黎。
動畫九成會分割放送啦，得16集講唔完全部內容。

托柒未至於係BB嘅

戰爭係無可奈何嘅最終手段
但去到呢一步之前有好多野可以做

有預感來緊嗰集一定會成為進巨史上又一經典

正係因為咁作者先可以justify到艾倫滅世嘅正當性，因為呢樣係佢用曬所有其他可行方法都唔得嗰陣先無奈採取嘅最終手段

係 打仗唔係啱嘅選擇 只係迫於無奈下最後嘅手段

前面都描寫過個帕島個困境
無人可以俾到個可行嘅方法出黎
而且艾倫又睇咗劇本 佢知一定會發生
所以佢先去做 佢講過一句
即使係決定咗嘅命運 佢都樂意接受 因為係佢所期望

我諗之後講返艾倫同ymir啲心路歷程
成個地鳴會圓滿好多

我只係覺得 受制於現實風氣
無咩作品去到反人類(大屠殺LEVEL) 仲可以比屠殺個方既理念 有得嬴
所以唔睇好 主席可以滅世成功

如果大愛敏嬴 我想佢出多個後日談 之類講艾島既人 係將來生活有幾「美好」

創哥由一開始畫巨人就話唔會跟讀者以至大眾嘅喜好去改結局，你估人哋係鱷魚老師咩，我有信心佢唔會受到主流風氣左右而要downgrade自己嘅作品去迎合佢哋

一部作品要成為神作，唔止係要劇情，設定，人物塑造，節奏等故事要素都要好好之外，仲要表現出唔跟大隊肯自己開創新方向嘅勇氣，艾倫正正就係一位咁樣嘅主角所以佢先會咁多人記住佢。如果創哥可以將艾倫描繪到唔止係導演而係漫畫作者嘅層次，呢套動漫一定可以封神之餘超越《鋼鍊》

艾倫贏結局應該係最好嘅，左膠結局有機會開續集

如果結局係艾倫抱住女王b就真係最好

真係成套漫畫最後一幅圖？

最好尤彌爾投胎做女王個B

講返巨人之力點嚟都好

好想知嗰條脊椎蟲係點樣來

點解我覺得似艾倫老豆抱住艾倫b

左膠結居既話真係當堂神作變糞作

艾倫b唔係咁既樣

依點應該可以放心
艾倫已經踩死咗全世界好多人，我唔覺得仲有可能係左膠結局
相信創哥

左膠敏口遁完場算唔算bbq end

去到依一步已經係同全世界為敵，冇乜可能依刻停
口遁更加唔會

艾倫都殺咗唔少人喇，啲超大巨踩死咁多人，都唔叫大愛啦，點大愛啊

差在點收尾，4集嘅話應該ok嘅，信創哥

有無人知王血同尤彌爾子民既分別? 照之前所講所有尤彌爾既後代都可以變巨人, 但又得王血先可以用到始祖巨能力. 其實兩者血統上分別係邊

入唔入到路既分別
好似艾倫咁冇王血 但佢可以透過有王血既吉克入路
入咗路就可以用始祖能力

似係女王b wo

艾倫一早已經打破左膠盟靠對話解決問題嘅幻想啦

我係咁理解 應該所有艾爾迪亞人都變到巨人 情理上嚟計尤彌爾子民冇可能唔係王血 所以尤彌爾子民應該只係艾爾迪亞人嘅另一個稱呼 唔係真係全部佢啲後代 因為尤彌爾喺艾爾迪亞嚟講=神 尤彌爾子民=神嘅子民

細個既托柒都唔錯

但係王政篇班王族係艾人 但唔係尤彌爾子民wor

我覺得 未算打破左膠盟既幻想
之前係嚇瑪萊+全世界
宜家係 滅瑪萊 & 嚇瑪萊以外既全世界
只要宜家收手都係局部地鳴
即刻收手 = 局部地鳴 迫全世界 上談判桌

依然係局部VS全面地鳴
只係瑪萊已經係地圖上消失咁解

艾主席既理念同左膠盟既理念 依然係無相交點
差在下集點口遁

你講緊假王族？ 有冇圖睇翻佢嗰時講咩

局部地鳴咪啫係又要犧牲希斯特利亞 艾倫咪講過唔想

所以咪話2者之間無相交點

定係 覺得門巨 同左膠敏 可以憑實力 叫主席停手?

成日諗緊支那人睇巨人嗰時個腦係諗緊乜

睇錯 sor

有冇人知8年前漫畫進度係邊度

交待唔到幾多野，唔好爛尾腰斬ar

你知唔知咩叫腰斬

ok, 唔好爛尾ar

根本大把嘢講
巨人之力點嚟
艾爾迪亞帝國歷史

為咗漫畫嘅完結，有各種各樣嘅project準備緊

應該唔係咁掛
之前都有講過一啲艾爾迪亞貴族唔會俾始祖洗腦，可能係佢哋祖先歧視尤彌爾既奴隸血統，唔比後代同尤彌爾既後代通婚
嗰啲應該就唔係尤米爾的子民？

FINAL SEASONFULL ED 好正，而且D歌詞重正
個段讀白..........

希望主席可以踩撚爛晒對面海班蛆蟲，千奇唔好左膠結局

細個嘅佢好可愛

仲有戰槌家族

正撚到傻j左好多次

佢remake都整到好神下
係咁同My war live 輪住loop

眼睫毛咁長 bb女

135-8x12=39
大概係守塔 yimir變身果part

上網見到2021年4月9日出139
巨人正式完結
我嘅人生其中一個意義冇咗

除非玩時間倒流變到無死人啦，如果唔係點收尾都影響唔到佢神作地位

王族人後裔計晒王族嘅話，咁成個世界（現實）都好多王族後裔
我覺係尤彌爾認定係王家既人（認定係主人）先可以叫王族，從而決定比唔比佢用始祖

26:27開始睇
播住宣戰個OST
好撚正呀快啲星期日啦

未到第五集出已經有唔少fans預演緊第五集

點解會知下一集用咩ost

你唔知咩？第五集宣戰嘅ost已經提前喺YT公開左

上兩個禮拜youtube有個staff直播，背景就係播緊依首
有人filter咗啲staff嘅人聲，可以隱約聽到成首
冇正式官方宣布過依個ost幾時會用，不過好多人都估依個就係宣戰ost

而依個channel條友就根據所聽到嘅自己整翻出嚟好勁

就咁聽，依個ost用喺宣戰嘅可能性相當之高
好撚有feel

個D貴族好大機會係外來族群，例如馬萊人以前就係其中一堆貴族

條友remake Call of Silence
好正

艾人=小支支
馬萊=美國
美國蝦我

始祖尤米爾會唔會根本冇諗咁多
放啲豬冇所謂想幫佢地自由嘅大義
只係希望三隻小豬可以幫佢消滅打壓佢嘅人

會唔會係艾爾迪亞人都唔係呀 都有東洋人入咗嚟

岩岩重新睇多次 根本賈碧就係後生艾倫翻版
性格一樣唔講
無啦啦比人爆牆屠城 兩個好朋友一個比落石壓到死無全屍 一個比人踩死。。。
仲要果兩個看守兵同艾倫個叔叔一模一樣
都係保護佢而死係佢面前
如果撐艾倫 真係嬲賈碧唔落

好夾

自殺囉反正地球唔係圍住你轉

總會搵到新既人生意義既

咁大反應

個濕鳩廣告

同我是香蕉一樣咁煩

仲有139話
13年
9大巨人

創哥
好勁
好似唔知點計會計到2000年

數字嘅嘢實有方法可以畀你對號入座
畀你格硬砌都可以砌到啲意義出嚟
不過我唔否認創哥係有啲小心思

咩廣告

1+3+9=13呢d真係過分解讀

好似得他她個d大陸喱先係到吹奏呢d
講真 創哥邊洗要用到數字對稱呢d手段黎帶出巨人有幾細思極恐劇情有幾神就擺哂係到 係咪都咁樣亂吹奏真係好咩

冇話嬲唔嬲得落
唔洗乜野立場
佢殺左莎夏 我就憎撚死佢 就係咁簡單

我唔理
總之你殺莎夏就係唔得

唔關事
我絕對理解同明白佢嘅行為
但唔代表我會原諒佢就係咁簡單

疑似係動畫leak ,未confirm

艾倫係眾人皆醉佢獨醒
假bitch係比人洗腦得最嚴重果個

艾族人殺馬萊人 馬萊人逼害艾族人 艾族後裔屠殺全世界 創哥就係帶出仇恨連結只會沒完沒了

仲乜一隻變咗白眼 加翻隻眼珠好似好啲 同埋仲咩好似老咗咁多嘅

講真
有人類就會有鬥爭 除非全部人死哂 包括牆內人

唔通係全民廣播嗰度

Twitter？有冇link

哦呢哇gundam?!

reddit 見到

如何係真嘅話好正喎
真係好鍾意MAPPA個artstyle
等唔切啦

印象中以前動畫都好似有白眼嘅進巨？

個畫風好似mappa

只能夠講MAPPA個artstyle真係好襯巨人
襯過WIT好多

唔知mappa d立體機動戰掂唔掂呢

希望唔好崩
立體機動裝置好重要

Mikasa幾靚

屌你老母睇呢個都射咗

第三集咪有畫到囉，7到爆

?有咩

又係你

艾撚呢個時侯算唔算世一

136 頭3頁

唔夠喉

係大階英文好難睇到

正呀

見有人話依幕應該係食咗戰鎚之後
應該係再下集嘅leak

唔知點解啲鬼佬漫畫全部都鐘意用大階
以前睇過一輪美漫睇到對眼好痛放棄左

今晚應該睇到英文版

標題係 獻出你的心臟

應該有人死

唔通係阿明

唔夠止癮

兵長同吉克應該同歸於盡

好似話會死3個...

兵短

屌
創哥玩野

比兵長完咗個心願算
唔好再折磨佢
光頭仔

光頭仔同賈bitch

有leak話會死個

轉自巴哈

本話標題《獻出你的心臟》

阿爾敏的靈魂看見躺在地上不動的自己的身體
拼命叫喊著動起來
最後恢復意識醒過來看到一旁的吉克與自己對話

即係入左路

係時候開136新post

唔通真係向住張poster左邊既人會死
依家向住poster左邊未死既得返三個

Leak講咗有zeke份
如果有zeke嘅咁應該有埋兵長
仲有一個，希望係光頭仔

光頭仔依啲撚屌唔似會死

應該要俾佢阿媽食落肚

希望兵長見到zeke既時候發現佢已經死咗，咁就好睇啦

其實創哥真係冇人性既兵長反而唔會死
因為死淨佢一個先係最痛苦